[NBA] 近十年最具統治力既內線球員你會揀邊個?

而家講中鋒已經OLD SCHOOL
HOWARD 年代後, 仲有邊個可以統治籃底?

AD
表弟
D JORDAN
白邊

Drummond

姚明

屌打全盛Howard 可惜真係傷

次次都打爆howard，唔單止屈高，中投好q準，技術黎講真係一流

zaza

Embiid la 撚屌

howard

格食格
猴可以統治所有中鋒
但被姚明食住

掉返轉
姚明亦會畀布沙打爆
只要對面有中投型中鋒
姚明都守唔到

猴嘅防守震懾力
姚明永遠都做唔到
仲要係玻璃骨

Prime DH12 其實真係弱版神獸級別
雖然冇技術
但玩身體質素都尾爆

即使而家只要猴肯安份守己唔瘋狂CALL波做番好本份 依然會好撚屈機
輕鬆20 10

佢真係唔太好彩
顛峰對憾Kobe 雙塔
雖然有登哥幫手
但大傷完 撞正三分時代
最強蝗者宇宙蛹

長年20+10
Oneal進攻強過佢一兩個馬鼻
但防守輸幾條街

攻防一體

計唔計Tim Duncan

佢火箭時期都係top tier C
統治力依然好勁
可惜個時harden 仲未成熟